假設性問題, 如果疫情完全不受控

甚至戒嚴戒足兩個禮拜, 確診人數無跌落嚟
可以點做呢（睇個勢應該）
1 繼續戒嚴封關, 確診咗嘅入曬醫院或者入隔離營直至測試變陰性
或
2 或改為佛系停止測試, 畀個病毒變為風土病

應該係2
由鳩人類自己進化
睇下身體有冇抗體

2

其實仲有第三個做法,可能係最有機會出現

3. 表面上繼續搵確診, 但係測試嘅人數暗中自己減少, 自己製造確診人數下降, 疫情受控假象, 即時嘅所謂暗中佛系
可能係最科學化而又係政治正確嘅做法

歐美

根本冇野可以做
Natural selection

啲人大大聲講佛系防疫囉 真係做出嚟 家人朋友死撚哂就喊哂口要認真應對 陌路人死就佛系

其實仲有嗰隻一開始就正宗佛系,就好似瑞典北歐嗰啲好負責任嘅政府（佢哋官網有解釋點解要咁做）
好似瑞典咁佢話一開始有社區爆發嘅徵狀,佢哋立即停止大規模測試確診, 將資源集中喺有需要嘅人身上, 老弱重病者

如果發燒或者懷疑受感染就應該立即自我隔離, 休息, 唔好去醫院要求確診, 除非有嚴重症狀例如持續發燒氣喘先至去搵醫療機構

免疫力強同弱既人理論上係咪無分别？